知唔知點解拜登會輸？

你試下連續讀十次拜登

你就會聽到敗登